Het zei hij vlucht weg van de plantage St. Jacques, veertig mijl onder New Orleans, afgelopen winter, en waarschijnlijk naar het noorden, en degene die hem zou vangen en sturen Als hij terug was, zou hij de beloning en de onkosten kunnen krijgen.
